痴撚線 又收到風話出老解！

Fact check左 連登仔唔驚

come on

張相真係幾似東方昇